內地女大學生為買新款iPhone打排卵針賣卵 術後腹脹如孕婦呼吸困難險亡

浙江杭州一名20歲女大學生，為買iPhone XS Max，竟相信廣告「捐卵子志願者」的說法，打排卵針取卵賺取1萬元人民幣，豈料手術後後腹脹如懷孕7、8個月，且呼吸困難、卵巢增大。醫生最後確診為賣卵注射藥劑導致「過度刺激綜合症」，幸經治療，病情已穩定。
據內地媒體報道，在杭州一所高校就讀大二的美娟，近日到當地一所醫院求醫，她向醫生稱，近兩三天腹部突然脹大，就連呼吸都出現困難，她擔心自己得不治之症。
醫生直言，
"她的肚子看上去和足月的產婦無異，至少有懷孕7、8個月那麼大。"
醫生為她進行檢查，排除懷孕的可能，並發現其卵巢異常增大，上面還有很大一塊陰影，肚中充滿腹水，確診是過度刺激綜合症。這是試管嬰兒過程中因排卵藥物作用而常見的併發症。
美娟向醫生稱，自己連男朋友都沒有，更不用說有做過試管嬰兒，她在醫生追問下才承認，自己因看到同學買了iPhone XS Max，心生羨慕，又不好意思向家人要錢。
她之後在學校公廁的隔板上看到「捐卵子志願者」廣告，和對方取得聯絡後，對方告訴她，賣卵子對身體沒有傷害，只需要每天打打針，半個月後取出卵子，就可以賺1至2萬人民幣。
她聽信這種說法，連續十多天到對方提供的地址去注射促排卵藥物，並取出卵子，得到1萬元人民幣，加上自己省下來的錢，終買到新手機。但之後身體亦出現問題。
主診醫生之後在美娟的肚中放出逾5公升腹水，經過3天的治療，病情終於穩定下來。
據了解，該些藥物就像化肥一樣會刺激卵巢長出一批卵泡，每一個卵泡里有一個卵子，經過生長後，她的卵巢被「撐」地很大，裡面充滿著卵泡，幾天后，對方再通過穿刺取卵的方式從她體內取出了大量的卵子，所幸近期各項檢查指標都正常，對未來生育影響不大。

賣陰道比人屌屌幾次都有部啦

太智障了

從體內取出大量卵子？

青蛙

她之後在學校公廁的隔板上看到「捐卵子志願者」廣告

原來依啲真係會有人睇

港女時薪4000，做兩個零鐘已經有1萬

圖呢？
樣ok既我包你一個月咪送比你，洗咩咁痛苦

所以條女真係好on 9